有冇手足教下路 點樣保養膝頭哥

年紀開始大，有時做完運動個膝頭會有d酸軟，特别係上落樓梯果陣

行少啲
做下體操

我都想知

保養方法係有得唔行樓梯最好唔好行，盡量行平路，最好連斜路都迴避，通通都增加膝關節壓力

YOGA?拉筋

增加腳既肌肉量

練勁啲大脾肌肉

食辣椒醬

拔罐加針灸

做sqaut同多練下背肌. Squat 慢動作做，3秒落，hold 住2秒，3秒上。每日二百下，或者30分鐘。唔好跑咁多，特別係落斜落樓梯。

有日練完波就突然膝頭哥軟左下，之後就冇力，依家熱身跨步都唔太做到 可以點補救？定係已經要睇醫生

yoga有幫助？